有冇好食嘅小籠包黃店推介?

幾遠唔緊要 可以撘車
最重要係黃色經濟

光輝圍 龍川

香港仔 天龍樓

鼎泰豐同樂天王朝係咪藍

Push

呢間我反而覺得個麻辣海蜇勁好食, 陣間又去食先

Let's go

食完, 麻麻 比唔上連鎖既翡翠

依間唔太識欣賞

翡翠可惜係藍

點解

翡翠拉麵小籠包話唔歡迎黑衫喎

搭車?揸車啦on9

估唔到係黃店

藍㗎

證據呢

我都好中意食 小籠包
可唔可以預埋我

九龍城附近會唔會有？

石陰路

LM